你地屋企窗外睇唔睇到其它屋入面 d 野？

我住緊𠴱度廚房窗離遠係可以望斜對面單位既露台位，基本上可以睇哂屋入面既，間唔間中會睇到屋內條女帶住個 bra 或赤裸向廁所行入房或向房行返入廁所，有時佢又會飛哂釘向露台位度煲煙剪腳甲。

屋企對面係墳場

廳有個細對流窗對住天井可以望到對面屋個對流窗甚至入面

你老母住隔離屋仲要戴bra比你睇？

換衫除衫下下都要拉窗簾
好攰個時會諗如果呢個世界無男人就唔駛咁麻煩

圖

哇屌 你放盤寫明應該可以叫高10%

見到人地啲傢俬行來行去都見到，不過唔係好清楚

細個對眼好攰望下街景休息下對眼，見到對面曬衫，佢望到我企係窗邊，我覺得突然縮入屋好似我特登裝佢又好尷尬咁唔知點好，跟住我對佢揮揮手，佢呆左一呆又對我揮手，最後我覺得好柒閂左窗簾

個棟樓都隔左半條街，剩係見到個人同衣著，見唔同樣好彩

邊度

依個post諗起以前高登/連登 ，成日post 影到對面大廈赤裸打J 嘅男人相

無哂幻想

seed